咁嘅身高其實搵唔搵到女

18歲仔 160cm A0 身邊個個男性friend都高撚過我 識親嘅女仔全部都同我差唔多高 一生只想尋求比我矮嘅女仔

矮過你都唔會睇中你啦
想佢仔女做侏儒咩

ching想聽真話定假話

節哀順變

郭富城高你少少 媾死女

靚仔加有錢 再矮啲都無所謂啦

努力做運動拉高自己 向二次發育進發

150矮妹想要180男仔
160正常女仔想要180男仔
170高妹想要180男仔

你自己話160可以點
剪左碌鳩做tb溝仔都仲要機會既

拍拖可能會 一定唔會結婚 整衰哂基因

靚仔咪冇問題

考慮向小儀入手

得，係睇你個樣同性格姐

利申：絲，男友162

樣正常 識幽默 樂觀

sad but true

TB 溝仔？？？

搵到錢仲可以call下ptgf

樓主加油！我見身邊啲男仔fd都唔係好高，高你10幾cm 一樣搵到女朋友

樓主我就係6年後既你
當年18歲生日我同自己講 矮唔緊要 學多d野提升下自己 比d心機追女仔

宜家24歲了 究竟同女仔拍拖係咩感覺

18歲仲會有得高

158 嘅女都要搵個180嘅男朋友喇
160

肥就話有得減 矮嘅就冇得長高

159 O2
同女朋友而家好穩定準備結婚

溝女唔關身高事
利申：中下樣，高182，毒撚性格，a0

鈴木一五郎都仲生存到樓主唔洗灰心喎

160真係有啲大影響
唔洗多 167已經影響唔大
有啲錢有啲才華180都要收佢皮

你有錢話鳩知你光頭都大把女

我唔介意對方矮

絲打PM ME 做個朋友

巴打我認得你

得嘅, 不過要你條撚18cm 又識轉彎
利申180高20cm 識轉彎

冇得救架啦
矮仔操大隻都冇用 變左小拳石咁款
人生難度=HELL

咁都認得到我
做緊狗 收工搵你吹下水

已經矮
仲要瘦嘅話都唔知點比安全感人
有個FD 160操大隻
有女仲要幾靚

兩親16x 我18x
如果到時樓豬女朋友唔信可以介紹我俾佢識

搵唔到女咪搵仔囉

一睇就知毒到出汁, 比你米9都搞唔掂

我鐘意矮仔 男朋友好似都係米6 不過我覺得佢好靚仔 靚仔就得架啦

淫絲 口流白沬 正

好明顯重點係靚仔

佢應該矮過你

又唔洗咁灰既！ 溝番個同你一樣高既160囉

利申 170巴， 女友170

我唔係淫絲

我都做緊狗

180 冇樣冇性格咩

一眼望落去就係身高, 邊睇到你D 錢同才華

有米8靚仔追你係咪派帽?

lunch time就快完
又要繼續扮工

如果你係一夜情咪係 同學同事朋友圈睇一眼就同你拍拖?